[COYS - 遍地開花 奮鬥到底] 熱刺球迷吹水區 155

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

[/quote]

2019-2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度
[未有號碼] -- Tanguy Ndombélé 尼當比利

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
09 - - Vincent Janssen 贊臣
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)

Out on loan
[未有號碼] -- Jack Clarke 積克奇勒

真熱名單Update @20190607 連會員名, 55人. 原來已經有五十幾人...
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

我無野講

波台大和解 we connect

加油咁多位巴打

大圍友

Lm

好熱好焗

weak

返屋企開冷氣了

tgt

ok 黎我到 一齊重睇5等分

有風都話熱

好彩有

[Le Parisen/Marca] Nabil Fekir is close to joining Real Betis on a five-year contract for €30M and could replace Tottenham Hotspur summer target Giovani Lo Celso.

Giovani Lo Celso is very keen to work under his compatriot Mauricio Pochettino at Spurs next season.

好似仲短過尖咀

源禾

在場人仕請小心

沙田唔熟路 撤了
眾巴打小心

報平安先，班狗Full Gear 殺紅了眼

睇埋戲先

有野做 我走了

見到舊po有巴打話岩岩分手
抵啦

失戀好撚慘

食緊野

「佢係我筆友黎嘅⋯⋯

巴打們 一齊圍爐吧

咁多巴打失戀
你哋互插啦

#thfc have made a €27M plus Toby Alderweireld bid for Nicolo Zaniolo. The player is now open to joining the club after growing unhappy with AS Roma. [Sport Italia]

同埋依家睇緊直播睇到好撚嬲 屌你老母黑警

痴線...有無咁多同路人

失戀3年 未能走出陰影 你問我答

點樣可以走出陰影

COYS!!

新東D人

一入新東就開拖掉人

新城市癲咗
係咁打記者

忍左班垃圾狗好撚耐

當佢哋好似春場咁打

新東D人打得好

救到黑衫手足

當佢地係阿狗咁打

當佢地疤狗咁打

打爆左黑警手指

咪亂講先 不分波台手足
身份只有香港人 冇話咩隊球迷
唔通佢著呀狗波3比狗捉又唔幫咩

戴著頭盔面罩防毒面具 驚兩把遮
咁市民得個口罩點算

呢鋪我撐科

yes
所以我話當春場咁打

中學失戀咁小事

好想參戰

打撚爆佢春袋

睇住火車站d人頂住車門睇到喊

no la

一個都不能少 ...

一個po同時間兩個咁沈重嘅議題

好彩身邊冇警狗朋友

新東不愧係新東

諗起三棍客潮文

打狗怎能少了我

屌，講真，我近排都散左
政治問題！

搵女人最緊要球會同政治都係同路人
我就係例子

睇睇下f1俾人問大力B

6,7月好撚多人失戀 搞乜

我失戀呀

自69好謝
食飯又無心機，做gym 又無心機
覺得做唔做都係咁，無乜意思

樣衰都唔係罪過黎既

唔係大事大非都未必咁易知係咪同路人

原來琴日扯爛衫個義士無比狗拉走
大隻真係好有用 幾隻狗都捉佢唔住

件衫爛咗之後警犬扯佢條底橫

真心要全民操大隻，個個都比狗咬，保護自己好重要

操大隻可以保護身邊嘅女性

熱迷普遍都大隻d

科夫結婚

話說幾時到我熱有熱身賽之類
太耐冇跟我熱新聞

要生生性性，踢好啲啦

thx

6日後係新加坡對祖雲

又話失戀唔信女人
轉個頭就結婚

假結婚黎

想申請英國passport

我覺得同柴崎惡既表現一樣

我屌佢老婆

跟著就腳軟同堆殘晒

ICC上年YOUTUBE有冇免費LIVE

認住呢幾個藍絲廢老
尋晚係新城市打人

lml dele似坐公園個d廢老

七太有D似雲爺爺

黑雙剎

大大條肉腸突撚哂出黎

be walter

死開喇基佬

🖕🏿

指咩撚野呀你
咬斷你手指架

😡

又偷圖

你個名好單調

麻煩大家追究拗斷人手仆街小柏林

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

唔通叫 科夫狗 咩

18號公佈新一年波衫。。。好期待

邊能度流出

貼自己女友

杜比好似傾好走了去Roma

普捷天奴同普捷天奴合照

用埋啲柒頭MK字體

ching你都係周爸爸fans?

好似仲有個熱迷都係

我

邊個要補習？

幾時上紅館

等緊

佢呢個幾月以來都好支持我哋
真係好好

但係佢live真係.....

近年好咗好多
唔可以話好好
但至少都可以話算係咁啦

佢個仔廢到嘔，青年隊都踢到堆屎咁

hi

係咪熱迷啲taste都差唔多

同幾年前比已經好好多

佢幾年前個show先話正式去學唱歌

係咪講緊周國賢咁多年都係唔識唱live

不過一樣入場支持

#thfc have made a bid worth between €50-€60M to re-sign Gareth Bale. The club are only willing to pay him half his current salary however. Real Madrid are now considering the proposal. [Marca]

又話去中超

唔信光頭西出咁多錢買30歲
C朗美欺有錢都唔會買
何況甩毛猩猩

BREAKING | Gareth Bale's agent, Jonathan Barnett, has told @talkSPORT that Tottenham Hotspur have NOT bid for the Welshman.

Barnett declined to appear on the station but gave us this short statement: “I don’t comment on rubbish”.

#THFC #COYS

Levy點會買，佢最著重人工
比7，80k人工就會買既

最上邊就係話減半人工

🎂🎉 Happy birthday, @GarethBale11!

#THFC ⚪️ #COYS

🎂🎉 Happy birthday, @mousadembele!

#THFC ⚪️ #COYS

佢好似300k
減半levy都唔會比啦

講埋先

我係麻麻bale回歸,因為lm踢得起前場唔太爭人

我地都唔係差前場

差閘同中場

希望toby唔好走 如果唔係又要買中堅
閘係要搵更好 奧同脆只能活一個

2個都唔想活
脆如果場場好似踢歐決咁既踢法做後備就可以既

羅馬應該要Toby，要乜野Bale。。。我地要中堅右閘

Christian Eriksen and Toby Alderweireld are both expected to travel to Singapore on Wednesday for #thfc's tour | @StandardSport

Toby 走嘅話
應該都係Dier頂上

自從兩個hehe兄弟冇咁hehe之後
Dier就廢左

一開始就話佢葡萄牙青訓同英撚唔同d
點知而家4不像咁
想賣埋佢

的確唔同啲
既比唔上葡撻中場啲技術
亦比唔上英撚中堅啲強悍

簡單一個字：廢

parker打中堅都勁過佢

其實臭有能力做頂級右閘

首先佢要冇傷冇病 長期上到陣先

兩個一齊下季免費走

到時先算

主唔會好似曼聯咁樣咁ON9 免費比人簽掛

IN 主 WE 7

脆好似一日傳一個大會咁

師兄新熱迷？
想當年bale同walker都有黎香港
最尾咪又係....
Walker直頭香港搭去曼城飛機 係香港機場同隊友道別

walker果日有無落場？
我記得bale全個tour無落過場

有份打
我仲記得成班fans叫佢唔好走

個腦好似差d

佢好似仲未係官方嘅開季操練片段出現過

唔介意佢之後都唔出現

躝喇屌

好似講親脆轉會既野，所有熱撚都係講同一句

躝啦屌

為左大局，我願意用自己美斯之名同牙脆一齊消失

咩撚野美斯 冇人識你

我科先係真美斯

Exclusive: Kieran Trippier set for Atletico Madrid medical as Tottenham exit approaches

20M, 可能今明兩日做體測

sky bet賠率1/10

終於有番啲喜訊

有
完場重要行過黎拍手致意

賣脆 唔通我真係上到位

We want you to stay
We want you to stay
Kyle Walker
We want you to stay

Dan Kilpatrick
@Dan_KP
8分8 分鐘前
#thfc As per @AlasdairGold and elsewhere, Spurs are close to agreeing a deal with Atletico Madrid for Kieran Trippier. Will remain in Europe to finalise the move while the squad travels to Singapore tomorrow.

Kilpatrick 都咁講 穩了

同30m 利一樣

未official唔打J,住

嗌到聲沙... 都係唔肯過黎幫我簽名

人地打J買人，我地打J賣人
熱狗真係一種好奇怪嘅生物

賣脆係好開心
但老實講
20m可以買到咩代替品？

重用Kwp
科做第三右閘

simeone咁frd
俾多啲ok

紅牌不了

Matt Law
‏@Matt_Law_DT
11分11 分鐘前
Told Kieran Trippier is travelling to Madrid with a view to completing his £20million move to Atletico. More to follow on @TeleFootball

2M都賣呀屌

3.5M 入貨 賺成16.5M

有20m賺啊

呢件廢人居然換到3分1個黑比利

levy

kwp廢過我......
咪比佢3個助攻呃到

我想你做番中堅多啲

不如上嚟頂大力個位

主又嬴
垃圾都有錢落袋

快d lan啦

😙😙😙

Alasdair Gold
@AlasdairGold
Hearing - unconfirmed of course until they announce the travelling squad - that Danny Rose may not be travelling with Spurs on the tour to Singapore and Shanghai. Certainly doesn't seem to have been involved with pre-season so far. So Davies and KWP the only natural full-backs.

玩咁大
冇哂左右閘

真係買艾維c同cc龍？

Bale左閘

真係全攻型足球

右閘3叔健康D唔傷都叫見得下人
左閘死剩BD真係收皮

咁攪後防一年脆過一年

on9 賣還賣 買返人返黎好喎

#thfc have been offered the chance to sign Angel Correa by Atletico Madrid whilst in negotiations over a deal for Kieran Trippier | @SkySportsLyall

fifa 人

Hi

紅館靠音響補救唱功

交換人質？

迪亞斯呢?

戴志偉呢？

唔會放話
買左脆都唔心足

臭都聽過話要放
唔通下年唔打閘

不如換隻右閘過嚟

佢地都冇右閘啦

係wor luis 同juanfran 都走

COYS News
14分鐘 ·
CONFIRMED: Athletico Madrid have signed Kieran Trippier for a £20m+ fee subject to a medical.

- Bought for £3.5m. 💵
- Sold for £20m+. 💰
- Champions League Finalist. 🥈
- Made the whole of England genuinely believe Football was coming home. 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Not a bad word to say about you Kieran. Good Luck with the next chapter in your career. #COYS

下季冇得屌脆了

Bye 脆

要阿根廷人
馬撚不了

脆

[COYS - Goodbye and Thank You Kieran]

以波論波 呢條片既表現可以做世一右後衛

還是捨不得

愛脆嗎
放棄吧
更美好的右閘在等大家

脆皮帶比我地好多回憶

welcome daniel

雖然佢屎佔大多數，但決賽真心多謝佢120%嘅表現最後一刻贏到我尊重

其實脆做後備真係幾好嘅
只限後備

以後輸波都唔知搵邊個屌

Son 同lucas 踢wing back

唔洗wing back la
直接wing打曬條邊
唔撚守

請比脆 成絕響

真想不到當初我們也討厭查比亞

Kieran Trippier is set to join Atletico Madrid in a £25m deal...

Another Daniel Levy masterclass 😂

到底下體痴咗邊條線先會出 25m 買脆
係咪已經準備重組搵佢黎燉下右閘位

牛清
人都走左 發表下ok?

垃圾脆都有人要

原來羅馬買咗國米中堅
Toby 留隊有望了

買咗阿特蘭大嘅人先啱

羅馬賣咗2個中堅㗎

主又嬴
咁都有錢搵

de ligt終於走到

冇人買啦市面上仲邊有右閘
佢地啲閘走撚晒

好撚開心忍唔住大笑左出黎

一日未走大家都唔好開心
阿脆平時都唔跑
到時medical 肥左走唔到就仆街

隊長delete左ig account?

可能C蒙尼見脆係跑步機都手指指會嚇親

送咗中

皇馬隻odriozola肯唔肯放

尋日朝早 戒嚴
今朝 屌民主黨
聽朝

尋晚出嘅訓練片好似見到脆

竟然賣得出脆
以為拿玻里買咗人就無機會
下季唔洗再屌脆

諗定下季可以屌邊個先

日日都有新風向

無quote tim, 再貼多次

科夫踢閘勝率為0
似足當年大師兄

多謝為大家奮鬥咁耐
Bye 脆

佢進攻仲好過守，邊條友叫佢打改打中堅架

鬼叫林卓廷on99自己講撚到一舊雲咁比人入

牛清肯回家未？

無啦啦噏乜撚鐵通
屌你老鼠

不過琴日係新城市見到個人著今年主場

印脆

下個post

「反脆已勝利，牛清回家吧」

究竟係交換correa定係用買脆

求下大家咪咁開心啦
一陣燈撚到佢走唔到就慘

牛清真係走得好前

廢就唔會去馬體啦
牛清解釋下

再交番比你解釋

球霸

突然有預感下季俾人屌最多既係7嫂（如果有出）

同隊長

贊成 有少少覺得佢到頂
同開始無咁勁

lamela 係咪留黎做醫學研究？？

留黎比你抽插

有人要先得嫁

Sky Sports News
@SkySportsNews
Atletico Madrid have agreed a £21.7m (€24m) deal with Tottenham to sign full-back Kieran Trippier, Sky Sports News understands.

21.7M

10m我都覺有賺的

上季脆第一場聯賽就罰球直入 之後就收左皮 去到歐聯決賽先踢得返好

倒貼10m我都覺有賺

#thfc manager Mauricio Pochettino is confident Juan Foyth can play at right-back next season | @DaveHytner and @FabrizioRomano
Guardian同skysports記者

張張紅牌不是夢

foyth+crazy+kwp都還可以confident嘅
但左閘Rose>SSN/Nobody就真係無信心

rose都傳緊走

Arsenal are growing increasingly confident of signing Real Madrid midfielder Dani Ceballos with #thfc not interested in just a loan deal | @SkySportsNews

合國情 唔會幫人練兵

Yo, 下季繼續幫脆執屎啦

快啲官宣

分手後一分鐘 便有後悔聲音 掛住脆了

脆皮洗唔洗學定叫人走位既西班牙文

唔係到時手指指講英文無人理佢

假熱確認

我地將會無左一個把握力好好既射手

係你班人逼走我脆

Trippier已抵達馬德里，只待馬體會官方宣佈轉會

#thfc are unlikely to sign a right-back replacement for Kieran Trippier | @StandardSport

最已陣 科

民意調查
我打右閘正選=正皮
臭打正選=負皮

全負皮好L柒

唔洗倒貼已經偷笑啦

BD 都唔飛咁邊個打左閘

證明我冇投自己一票
睇下我幾大方接受意見

me同u都無

#thfc Confirmation that Davies, Dier & CCV miss out through injury, while Janssen, Rose & Nkoudou stay at home to find new clubs. No Edwards or Onomah either, who I suspect fall into latter category. Eriksen and Alderweireld do travel.

Aurier, Wanyama & Sanchez stay behind after playing in summer tournos, Trippier going to Atleti. Feels like (another) big tour for KWP - he’s one of two left-backs with Vertonghen & 1 of two RBs with Foyth. Massive chance to impress.

son

又飛剷十二碼？

又問人借酒吧相？

連青年軍都無正宗左閘
不過Georgiou同lyons-foster有客串開左閘

科正選左閘

個foster fm成日要黎頂左閘

真係可以記咁耐？

我好能小氣

要重考dse唔開心？

rose

btw

#thfc Following Kieran Trippier's move we would be left with the following 'HomeGrown' players:

Prem - Rose, Davies, KWP, CCV, Georgiou, Winks, Onomah, Dele & Kane (9)

CL - Rose, KWP, CCV, Georgiou, Winks, Onomah, Dele & Kane (8)

Rose, CCV, Georgiou, Onomah仲係唔係到都成問題

後面3件求撚其u23再抽幾件已經得啦

我地有歐聯，但爭哂比阿狗
ceballos, saliba, d.alves執柒左佢啦熱狗

愛主力mode

Ceballos 據聞傾唔到option to buy
Saliba 抬價同傳去阿會多啲出場
D. Alves 就似煲水新聞only

認真同樣睇法
唔洗咁介懷

脆官宣未呀

得ceba似用得著 但肥仔都唔會簽人喇

買一個就當買左？
唔L係掛levy

Saliba 主席肯定覺得唔值 但係去抬阿價

#thfc midfielder Marcus Edwards is training with Brentford with view to earning a move there | @AlasdairGold

主席：已經買左兩個（不過有一個借返出去咁解姐）

bbc: Kieran Trippier’s move from Tottenham to Atletico Madrid is a done deal - England right-back has passed his medical and signed a four-year contract in a deal worth ~£20m plus add-ons, ending his four-year spell at Spurs. Transfer to be announced this evening #THFC #AtleticoMadrid

England right-back Kieran Trippier has completed a £20m move to Spanish side Atletico Madrid from Tottenham.

The 28-year-old, who joined Spurs from Burnley in June 2015 and played more than 100 times for the London club, has signed a four-year deal with the La Liga side.

He had admitted he was not sure he would see out his Spurs contract, which was due to expire in 2022.

Trippier is Atletico's third major defensive signing of the summer.

笑咗出聲

個樣想點

on9有樣睇

睇到咸左

好過你新聞都無

牛清返黎喇

最愛你的人是我
你怎麼捨得我難過

嘩，真係新碧咸呀
同咸哥一樣英超打到西甲

仲以為official
推咁快

最後一次機會同脆講

躝啦屌

一樣去到馬德里

在我最需要你的時候
沒有說一句話就走

別了依然相信 以後有緣再聚
就承諾在某年某一天某地點再見
挽留脆脆

走 我沒有阻止理由

終於走

就話886

牛清大勝日但牛清不在

遊玩時開心一點不必掛念我

沒有說過第一個是你

旅途愉快過就夠

We have reached agreement with Atletico Madrid for the transfer of @trippier2.

We wish Kieran all the best for the future.

thank you and goodbye. 反脆黨光榮解散

可惜不是你 陪我到最後

牛清回歸未？

順利撤回！！！！！

下個topic要紀念下脆啦

可能1季後

3.5M 買入
24M 賣出

J啦

不了
Farewell Rose一個就夠

Vincent Janssen, Georges-Kevin Nkoudou and Danny Rose have been granted additional time off in order to explore prospective opportunities with other clubs.

原來官網寫得咁直接

人地冇功都有勞

CD-ROM 留名
雖然我上季都屌脆屌得好勁
但佢走都有d唔捨得

明明上年屌得咁大力
但走個陣有啲唔捨得

強烈建議如果有手足覺得有啲唔捨得牙脆嘅，去睇下心理醫生，你好可能患上左斯德哥爾摩綜合症

有啲想買件下體會印脆

屌你老母 踢左咁多季 無功都有勞啦
人都走左 盲反唔該尊重下

真 今次G持手足

好期待下年閘位會點玩
迷定科都得

幾耐冇試過推咁快

主又然

脆走左 如果rose走埋
踢條撚咩
奧利亞 邊信得過
bd 剩係守就得
foyth 大家知咩事啦
kwp 未成氣候

超人打閘
Dier 中堅
CCV 後備

之前普有玩過七媳打閘

100萬問題
點解馬體會對脆有興趣

素素都有玩過

靚仔 試碧咸

左邊大問題過右邊
唔想見到kwp打左閘

Dier第一季都打咗一排閘

沙式朗已經到咗倫敦

原來咁多人打到閘
主：咁唔洗買啦 皆大歡喜

kwp似回歸右閘

大家好想要佢咩

富咸咪係倫敦囉

屌佢
醒唔起

買屎屎龍嘛 唔係咩

色色龍 左邊
有傳話肥普話唔會買右閘
咁Kwp就一定右閘

兩年前，我已經講過查比亞廢，你班愛普力仲屌鳩我

大家記唔記得
a4 v5 出道個陣踢咩位？

係左閘同右閘呀

歡迎沙sir

ok 我同科中間

死喇仆街

原來肥普同施蒙尼個關係係咁樣樣用

Ah lads can we stop with the faux Trippier love after slating him all last year. 😅
We sold without doubt the greatest liability in our starting XI and wasn’t even a particularly likeable character.

Do I wish him well? Yes.
Do I care that he’s gone? Absolutely not.

你想上位 冇咁快 唔好唔記得仲有黑山

痴線成班見脆走仲興奮過簽ndombele

牛清回家吧

夾硬咗啲喎，佢打機真係=返工

屌你老味唔好賣rose好唔好

賣rose 賣贊神 呢兩個位又得返一個人用
我就真係唔信主席又攞多筆錢出黎買咁多人

脆皮終於走 但。。。邊個打右閘？

大力臣走咪有錢囉

臭應該第1右閘
Kwp 第2
科 第3

正皮

我聞到下季我補右閘位都係補到仆街

可能直接去打右閘呢

唔好蝦小朋友啊

咁多中場，可能唔奇

客串下ok嘅
全職不了

出波衰過科

屌你老母

我個名

脆仔玩得幾開心

估唔到講到咁絕要Rose走
成隊踢得最耐係佢

唔係放哂風放科落右閘咩
熱血肥花真係要走而冇再買人嘅話都仲可以叫超人踢返左邊中間山+Toby 都冇話唔得嘅

又變T back啫

主席快手補充人手啦
一係就換過成隊軍醫佢

黎個素素右閘 雙中場winks ndombele 左閘超人
中堅foyth sanchez

我出波。。。唔好希望有驚喜
因為通常都驚多

劇本如下：
查比亞去到馬體會，因為Joao Felix實在太水，查比亞頂唔順改踢翼，點知踢到風生水起，下季四千萬返啱啱坐完買人監嘅車路士，再係作客熱刺球場嘅時候戴帽剷草舉中指。

終於送走脆皮

我懷念的 是脆皮傳中
我懷念的 是他射罰球
我懷念的 是他那own goal
還是想要愛脆的沖動

尋日朝早 戒嚴
今朝 屌民主黨
聽朝 屌第二個

咁再聽日呢

屌楊岳橋

no

有無人期待歐聯熱刺同馬體會碰面

雖然可能分組賽出局

訓醒又開始想念脆皮了 人都是犯賤

沒有脆的日子 第一日

大力臣都係M底嚟

未走日日想佢躝 走左諗起再見唔到佢冇得屌佢好唔慣

wowwww ching80後？

10後都識喇

Josh Onomah is now set to leave Tottenham Hotspur for a fee in the region of £10M to a German side.
FC Augsburg, Eintracht Frankfurt, Borussia Mönchengladbach and 1. FSV Mainz 05 are all interested in securing the midfielder’s services.

好似冇比過機會佢就走咁

說好的重用口生呢?

似桑法蘭果種掛

唔爭在快d放埋我走啦

共你相識三千天 我沒名無姓
慶幸也與你逛過 那一段旅程
曾是日夜期待你 施捨一點同情
我對你是固執 做夢或太熱情

原來熱區咁多mk

走左咪好囉，大家回憶下牙脆7左幾多場先啦，醒啦喂

我有預感下集fifa 我會中脆既otw

今朝一起身碌IG 發現脆icon已經係著住馬體會波衫..... 咸左

日日在回憶八十貪新戀舊

熱迷都是犯賤的 失去咗先識珍惜

想佢走好耐
走左無感覺

肥花留倫敦搞轉會

但其實有邊隊想買？

btw 脆去到西班牙算唔算幫英格蘭光宗耀祖
之前出國非幼幼英人講緊奧雲

可能係肥普搭路呢

過程係點唔重要，重要係結果

脆又贏
認真
脆踢法係咪西甲會舒服d 表現會好左
少d體力化
聯賽强弱差距又大

馬體都好似係迫搶打法？

繼續隊友一齊執屎

首先要佢做到OTW

最後一次 想念著你
最後一次 再度記起
只准今晚再度為你痛悲

是不是 還那麼愛own goal
熬夜訓練 又踢不好
等你 完成你的目標
要戒掉指揮的嗜好
死熱迷
把自尊放太高 日日屌鳩你好廢
轉會 是脆弱的表現
最怕馬體會 你不要

能不能繼續 比我屌 比我笑 比我鬧
繼續讓我 吹奏你 為你瘋 陪你老
你好不好 好想知道
別急著和熱刺迷割蓆

我只需要你在身邊 踢好波 射罰球
用好表現 把過去廢的你 都換走
好想聽到 你堅決說COYS
可惜回不去那一秒
你，好不好？

天知道 我快要受不了
後悔 鑽進心裡燒
助攻 再多一次就好
你要的 我都做得到

能不能繼續 比我屌 比我笑 比我鬧
繼續讓我 吹奏你 為你瘋 陪你老
加你人工 還要不要
答案我卻不敢揭曉

我只需要你在身邊 踢好波 射罰球
別用離開教我 失去的人是最勁
別說 你曾經愛熱刺
讓我們回到那一秒
你，好不好？

能不能繼續 比我屌 比我笑 比我鬧
繼續讓我 為你想 為你瘋 陪你老
你好不好 我好想知道
別急著把我的愛丟掉

我只需要你在身邊 踢好波 射罰球
別用離開教我 失去的人是最勁
別說 你曾經愛熱刺
讓我們回到那一秒
你，好不好？

好野，脆皮走左

坐咗幾耐
btw邊間教會

high juice song

London街角的傳聞在散佈
都衷心祝我好
別人在談論時
會說換了他做未必做到
誰能為一點愛慕一種態度
不顧一切的來own goal

咩歌黎架

京阿尼

做乜無啦啦比人放火

若你哭了 時間都叫停
為搏一笑 單一單眼睛
愉快後你總是忘形
又再講起他 體態動靜
還想邀請我 分析他個性

忘記我 不要緊
誰鬆手 我握緊
全因你是我的快樂原因
從不管 遠或近
亦不想 貪一吻
只想到某日當你寒冷 做你熱能
忘記我 不要緊
等不到 我都等
天開個玩笑不要極不忿
在我這邊 天天都笑面迎人
給欺負了 擁著我哭
原來更合襯

I don't wanna see you cry again
I wish I could be more than just a friend

痴線佬

忘記脆 不要緊
誰鬆手 脆握緊

成班教友

Never gonna give you up
Never gonna let you down
Never gonna run around and desert you
Never gonna make you cry
Never gonna say goodbye
Never gonna tell a lie and hurt you

你用唇語說你要離開 (心不在)
那難過無聲慢了下來
洶湧潮水 你聽明白
不是浪而是淚海

轉身離開 (你有話說不出來) 分手說不出來
海鳥跟魚相愛 只是一場意外
我們的愛 （給的愛） 差異一直存在 （回不來）
風中塵埃 （等待）竟累積成傷害

轉身離開 （分手說不出來） 分手說不出來
蔚藍的珊瑚海 錯過瞬間蒼白

當初彼此（你我都） 不夠成熟坦白 (不應該)
熱情不再 (你的)笑容勉強不來
愛深埋珊瑚海

會然脆大受打擊

咁馬體又唔算高位
同埋佢身邊啲人跑得仲癲

我叫你查比亞 你說世一閘正是你
罰球王也是你 傳中帝也是你
怎稱呼也在這個世界尋獲你

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你
何事我每次都不知不覺越來越想你
腦袋不停為你轉到企不起
我想你笑我想你跳我想識法術想留住你

牛清快啲顯靈啦

好明顯走左脆大家受左好重打擊

係咪因為冇左本來最大既屌人目標

賣左佢之後又擔心冇人用

好犯賤呀

official

熱迷係咁架啦

諗緊印乜

30M

原來有elite 版 900蚊

脆走左，以後輸波無得賴...

Sissoko

想睇埋第三先諗今季買邊件

主場嗰件成件pe衫咁

七月十八日 沒有查比亞的第二天 陰

1819個件著多年

都係客靚d，但都係冇咩設計可言

nike designer真係好好做

真係假結婚
Juan Foyth has delayed his honeymoon so he can join-up with the #thfc squad for their pre-season tour in Asia. [Football London]

咪爆喇

好撚垃圾呢幾年hea到

不敢相信
祝你幸福

我著28號

仲以為著14

fakenews
馬體會都未講冧巴

on9

你無人要

可唔可以改返做查比亞比咁多位巴打懷緬下

有人教手指指

佢個腦已經諗緊點守死messi

世一右閘

16is good

ss龍 like左nike 熱刺新波3 post

色色龍抵達倫敦

系

好有誠意 成年前已經黎定等

假期完畢回歸富咸操練

色色龍去我刺賠率
skt bet 1/10
同之前跪去馬德會一樣

應該肥花要走到先會done deal

btw hocc響書展

ccv去左買咸書？

係 佢買左寫真

咪爆啦

原來脆着23號

trippier23

馬德里23號

無知一問 碧咸除左係曼聯果陣著7號
係著幾號？

10

小妹我第一次去台灣 大後日就飛啦
之前聽朋友講香港人既話入台證系即申請即批
咁我岩岩上網搞既時候先知原來我個CASE系要等佢批(唔太方便講咩CASE啦)
宜家真系比朋友累死
如果真系趕唔切我可能問朋友拎返一半機票錢 畢竟佢地都有責任right?
想問下有冇方法可以系大後日前搞到入台證?
唔該晒

77

又loop

32

認真問 個個亂咁答

Google 啦屌

p牌改制

Agoda幾十蚊晚係咪信唔過？

我手機down咗adoga app睇
我諗住3月去台灣 四星都幾十蚊晚
係咪流料
好驚中伏啊

最新出爐！
科之球王片

熱誠飛鏟

而加右閘人選係??

kane 好似肥左

紅牌國腳

吸左老蘭同巨巨d精

PSG are leading the race to sign #thfc left-back Danny Rose. The club want around £20M for his sale. [Sky Sports]

美金？

有講錯咩

睇好佢都唔得

政治庇護？

唉 真心頹

？？

就算要走
20m 會唔會少咗d

咩

迷科了

PSG咁有錢，唔係咁寒酸吖

多謝你！

人大了 難得放肆地笑
才會懂 煩惱盡量忘掉
而患病這刻 才發現極渺小
恨怨都不重要

兒童有著兒童畏懼
成人都有成人唏噓
年年適應年年老去
而智慧是沈著面對
垂垂老矣 說故事如孩童渴睡
可說艱苦的歴史 怎會了無生趣

印左著的話。。。我怕d人係咁多謝我

我都印左foyth21 唔洗怕

唔知你真定假，當我認真膠答你。
有朋友個媽子係中國出世，但香港住好耐，同你一樣諗住香港人扮台證好快所以出發前一星期先攪，點知上網一睇就發現原來中國出世要最少7個工作天去搞定，麻煩好多，最後要申請左打去台灣果邊催下佢，講左好多口水先4日左右先肯批，你自己計下日子。

脆皮狗 2呢

素素咁奇怪咁嘅

行書展見到，忍唔到手買左嚟睇

手指太長。。。丫李左手重傷？

下季右邊交比你，我唔跑咁多底補位了，我要入波
睇埋第三件咩樣先

係咪特登玩野

熱迷必看

屋企本king 我睇到一半都未睇晒

當學英文，一度查下一度睇，垃圾英文香港仔

每一個防守都見到充滿熱誠

巴打自爆？

件波咁垃圾都like，肯定簽左

黑色頭像搵到我話你叻

Cc龍係咩類型閘位？無睇富咸

進攻班翼衛，我都冇睇，但佢可以推上去打翼

從來唔覺得東城綾可以贏到西野司

幾好，諗得過。。。全攻陣

新加坡 press con live

個主角on9 簡來簡去都簡唔到

懷疑大部份後宮男主都係咁

西野

Like Kieran told me, he loves working with Tottenham but at 28 you need to discover new challenges. It’s inside you and you need to accept how you feel.

Trip

西野七瀨

Like Christian told me, he loves working with Tottenham but at 27 you need to discover new challenges. It’s inside you and you need to accept how you feel

起咗你底喇

讀書時東軍，大過後西軍
不過睇開I”s d畫風覺得ichigo100%好醜樣

西野加奈

幾十年前大佬

Like Juan told me, he loves working with Tottenham but at 21 you need to discover new challenges. It’s inside you and you need to accept how you feel

1997作品

扮咩

大部人都係玩Simgirl -> 睇dna2 再追返I's 㗎啦

我唔係
大部分出名既戀愛漫都睇過，橙路，love hina ,東京80年代都睇過

To love算唔算最撚垃圾 由戀愛變賣肉

西野翔

簽新Kieran

又同阿狗搶人

Kieran Tripper accidentally thanked NBA side San Antonio Spurs on Instagram after completing his £21m move to Atletico Madrid.

琴日po左無人識睇英文

躝啦脆狗

笑撚到仆街
脆真係無咩腦

睇得多會員post野

尋日睇完覺得好合理
所以冇覆

靜啦 人都走左 咁少事都jer
尊重啦

會員脆發作

壽終正寢啦仆街脆

佢又唔係去阿仙奴
又唔係罷踢博轉會
本身廢姐 但睇得出佢隻手指盡左力
尊重啦

柒出英國

我立即屌你老母

#thfc Llorente could return to Spurs on reduced terms after his contract expired in June 30. That’s why the club did not announce his departure.

Also nike

老蘭呢d減薪留隊

咁你肯續未

林慧韡 林慧韡 就當為錢奶共出賣班兄弟

快入

咩鬼野黎

都係ITK, 只係匿名submission再經佢post番出黎

最鐘意love hina
之後先I's 草莓咁

尾段劇情暴走

一套都冇睇過..

有d想印佢

a) 想走，無人要焗留
b) 真係想留

佢要番，畢爾包實收佢
仲用緊差唔多年紀嘅阿杜烈斯咋

但搵到佢€14k 人工wow
熱刺就算點開都多過佢掛

咁一定嘅
但唔會冇隊唔收留佢咁解啫

係掛
但呢啲轉會都係結果論，留到就得

大貓入咗車仔波

熱刺險簽名叔

名叔入波

好似費倫天拿想簽佢

叫我施大哥致力打造北倫敦法國幫

大月有冇人訂左

冇

腎仔ig live

今朝食完早餐一入𨋢，上左一層再開門，Eriksen Son Dele Sissoko 入左黎同𨋢

留意有冇泡菜妹送外賣

有冇叫eriksen 簽紙

miss咗
有咩睇

佢唱下歌仔

自彈自唱幾首歌
十四天 物極必反

花果山 但你太自愛

你係某校勁band個主唱？

識唱嘅一齊唱喎

仲唔撚係你黎？

會否有巴打有上季三客全新淨衫放

老蘭簽約有無source？

我就是外賣

有人很粗嗎

邊位ching咁勇支持警犬

皇天擊殺

嘩屌咩 影佢上黎

撕紙$5000

收到風牛清嚟

唔怪唔想見我哋

唉 要割了

講左熱狗無好人

做壞規矩。。。影衰熱狗

科本人嚟

聽聞係高登會員叔叔不行了
佢不嬲藍絲黎

Yes 佢速龍小隊嚟 今日day off

我買了熱刺紫色訓練球衣。

多少錢

349 加一蚊膠袋
我在mk nike買的
很貴。

啱啱去mk nike比人買斷碼

影衰熱刺！呢度唔歡迎佢

我著xl

我都買咗xl
勁大件

我又唔覺 可能我夠高 冇遮個屎忽就買了

咁我都冇過屎忽
但training tee唔係貼身好d咩
見佢xl先同平時波衫l一樣大

冇 我懶得搵 見到個章識反光我就買了

你係咪拖住條女去

咪能爆

我今日一條友行

Vincent Janssen will leave #thfc in the coming days with a medical scheduled for Monday ahead of a proposed transfer to Mexican side Monterrey. [Football London]

原來巴打咁靚仔
係矮我少少

咪能屈 真人冇女

牙skipp

利維話有150m使可信啲
定周融話有30萬人可信啲

應該都主，佢深藍

咁7公呢

3萬都未必有啦

樂仔都比人踢爆支持警犬

含撚喇死黑警死大陸狗

出名少少既熱迷都冇一個係好人咁
得連登熱迷正常？

賓周仔

原來契仔賓無份打非洲杯

賣得好！

好人好姐點會撐熱
btw how about余德丞

係得TVB做都係仆街黎架啦

偽人邊信得過
你夠膽咪po ig 屌9政府

聽晚icc youtube 有live???

人哋踢咗幾場
熱刺聽晚先第一場

tvb有，不過網上有就唔睇佢
btw 雲比沙卡都幾好，險簽隊

個陣應該仲訓緊教，未醒

希望發緊夢可以睇直播

肥花係咪PSG

直頭橕香港獨立

香港邊樹有新波衫買？

睇左陣波 賓周馬都好似真係好廢下

踢空氣

叫好過kane了

嘔血

咁既料都踢到皇馬......
佢都識幫拖丹含？

幫佩雷斯含到雪雪聲

咁肉酸

久保健英都有份

有預感今晚哈利哥會踢足90mins

熱身賽一定唔會 頂盡踢60分鐘

30

大師兄連呢啲比賽都冇份

佢話要熱身賽表現自己，但佢都冇得出

留意到脆踢上半場0:0
下半場換走咗就3:0

Zinedine Zidane: “Bale did not play because he is very close to an exit, we hope to close soon. It is possible tomorrow, we are working to end his transition to a new team.”

就賣走，連睇辦既機都無

可能拖舟驚一睇辦又傷賣唔出

邊隊肯買佢

JANSSEN唔係咁快要去墨西哥搵食吧..............

話曬都荷甲神射手.....

好開心
FiFa沒左佢兩個，唔知點算

見到會員Foyth真人差d忍唔住笑，小學雞格

咩事呀
點錯相？

琴日見到

喺新加坡見到，真·Foyth，不過真係小學雞

呢件印foyth

屌 件作客好靚

冇rose印了

印foyth

水魚熱

印30m

印杜比

係炮台山出站

有fd卡左係站上唔到地面

我跟實banner 行完了

警察灣仔撒咗

仆你個街啊簽翻巴爾

訓醒未

呢兩日無新聞話落bid

有無ching去左新加坡睇波？

Tottenham Hotspur
@SpursOfficial
#THFC: Gazzaniga, Walker-Peters, Alderweireld, Tanganga, Georgiou, Winks, Skipp, Lamela, Dele, Son, Parrott.

Parrott

岀parrott

廳驚加乜水黎

Tanganga - CB, 20. Michael Dawson-style defender. Throws himself at everything, full commitment.

rubbish

Toby Alderweireld captains the Spurs side tonight.

對面除左de ligt 基本上full team

肥普都好唔比面

無尼當

呢個陣打英甲都有d文水

幻幻表現好可以提早關窗

輸波冇壓力 黑暗兵法黎

年年季前賽出左咁多，無一個真係會用
肥普對侍呢d波真係hea到出面

都係睇skipp同parrott啫

除非好突出
如果唔係，都好少會用

屌你老母
想開名笑me就講啦

你好似alli咁扭過魔迪咁得

唔係講你，係講緊miller sterling
你係真廢，又矮又慢

me 呢

想輸幾多球 出新仔

Penaldo vs Troy

正選留力打歐決

對面都唔係full 啦
無cc 尼，無sandro

好好既一個星期日又要見到 lamela
死仆街足球圈既曱甴

miller由被調去打左閘嗰刻起都知生涯已完啦 擺明戥腳

衛冕之路
Start

你個閪名想點

Kane後備都冇

終於有波睇

得hugo無

撐熱刺
利申:forza inter

個左閘好似還可以
幾敢上腳

點解用app睇，無左余德丞講波？

件作客真係好靚
幾時先出呀屌

呢個幻幻中堅好過CCV好多

Lml

好搏喎troy

反拉又輸

goal

Parrott 幾好喎

一f5 twiiter
lamela goal

Lml 同dele 撞位撞到爭波踢咁

Parrott

點解拉美拿都入到波既 無睇

食屎狗靠人咋嘛

門前執

迪利 射啦屌你老味又係度cup

美娜boy

Skipp真係唔似18歲 勁到

上季啲人先話佢垃圾

我不嬲吹奏佢

who needs eriksen

呢半場結論

new dawson - 對面太hea睇唔出能力, 但副計比黑山ccv好
kwp - 防守同脆同lv
佐治 - 應該都係等賣
lml - 快撚d走， 撞自己友，過完人慢動作初波等人反搶，交波交去見到攞唔到既位
winks - 睇到級數
skipp - 兩年前既winks
parrot - 好過kane初初登場

睇唔到直播

N丹比利幾時出？

換科出嚟

Cls 球證盲定點 點解可以唔係penalty

西瓜恩

個旁證好唔得閒

科夫入場

1：1

唉

C7

一出就失兩球

尼當比利出來了

卡尼一落場就比人cup

屌大力巨呢

幾時出新兵

30米利

ndombele

NDOMBELE 直線

30m

超靚助攻

新仔勁到

咁快想j死熱迷

尼當

30米

Jed

ndom = god

尼當比利好撚勁

Ndombele
一出黎就直線assist

科真係廢撚到
利申冇睇

大力都未必俾到呢球直線

即助攻

J到出血了
尼當比利

三十米利

[url]尼當killer pass

尼當比利好勁

不過睇佢身型好似而家都係超重咁

短短幾分鐘已經j咗幾次

對面個DELIGHT 好似麻麻

kane 同 摸奶調番位得唔得

素 + 當

DOUBLE肉腸

有陰影

四強對過知咩料
同埋frdly求其啦

個球證好似盲盲地

賣得啦Eriksen 尼當咁撚勁

祖狗好撚閪茅

我地兩隻咩閘

未發育嘅

想走就講啦

兩個都係中場中嚟
white有機會係下一個skipp

Skipp好似都未夠20歲

我地d青訓全部都好似冇飯食咁

科還可不嗎

可以

Lucas都好fit

大力淨係識衝力射球，但係30米識衝力傳球

迪列特咁都跟到LM

Lm都冇假腳 呢下唔算過人啦

Marsh當閘用幾正

點解肥普仲可以著長袖

谷汗減肥

尼當比利食晒

青訓瘋狂出中場中 TOB大傷出返嚟都無人記得佢了
但閘位kwp之後完全出唔到人 連u18都要揾其他位客串

拉比奧特好撚串架喎睇下有幾好波

雞湯好似想要TOB

大力巨咁中意玩呢個碌

肯定廢過尼當比利

Ssk成架坦克咁 但又快

ssk幫我地出左氣

素素咁樣衝埋去

deligt 唔夠LM頂

70m

Skipp 上年都仲係鳩鳩地
今年好似勁咗咁多咁

反kane班友

kane！！

Kane

kane

CLS

簡利勁撚到仆街 直接抽埋去

Rabiot
Ccc呢

Cls

嘩

睇到呆撚左

KANE好FIT

kane 醒目

唔只醒目

rabiot

Kane係直頭望都冇撚望

睇得好開心呢場

美娜入波

之前仲話爭rabiot 廢到

娜娜

拉比奧特

好彩冇買

啲旁述係咁吹奏牙skipp

七公=Happy伯

最重要係笠死對面果隻狗

反白眼了

睇左n 次唔同replay, kane真係無望過龍

我素無名英雄

怒踢25仔

真朗尼化

話民陣報細數班人係唔係冇腦？

贏左？
仲訓緊教

#thfc Poch on Bale: “At the moment I don’t have any information from my chairman. I don’t know if we are [in for him] or it’s another club.” 🤨

yes
快啲醒啦

小心呀細屎忽

各位手足快d 起身睇精華啦 場波好好j

[url]求資訊[/url]

好得人驚，又話法治之區

元朗痴撚線

喂有冇人知

dklm 元朗cls
岩岩喺元朗走

有無手足入左元朗

20+年元朗人話你聽元朗真係警黑一家親
而且仲未用到南亞打手
放棄元朗啦

無公布有事

西環同元朗開打時間咁岩一齊
冇合作真係唔信

睇到元朗站直播
好撚嬲
警察唔到場
港鐘鐵無表示
cls

白衫一走 D狗就黎 垃鳩圾

香港

出南亞就唔會打你咁簡單
真係刀手黎斬你

好撚嬲

見有少量南亞仔